今日去剪頭髮，聽到個客講杜拉格斯頭

個師傅問過客想點剪，佢話唔該展杜拉格斯頭，乖後生仔師傅唔知問即係點樣。有時新移民真係呢

杜拉格斯喺超都有出過場, 關後生咩事